牛軍加油集氣區

牛軍唔洗驚
聽朝一齊加油

有無牛軍手足

牛軍手足？

大戶與牛同在

牛軍開香檳

廢淡

互勉之

升返啦無事啦

牛軍加油，我買咗28600牛，希望撐到最後

你的牛買咗幾遠？

又鼓u

我鼓個boy肥又矮

特價特價特特價

唔好笑我地牛軍啦

牛軍傳送點